扑狗有困難 狗撚爭住擔

常人明白狗自瀆不眨眼

扑狗有困難 狗撚爭住擔 汪汪汪
常人明白狗自瀆不眨眼
還假裝一點不關心
天色繼續沉 誰人在夜深 等等等
誰曾在某夜飄近 交給我心卻狠心
沒有話要再講 怎掩飾失望
沒有淚要再淌 埋藏著以往以往的寄望
無奈你說你淡忘 你說你淡忘
即使多麼淒愴
面上剩下漸已吹幹吹幹眼淚兩行
我說我盼望 我說我盼望
可相戀多一趟
但是但是現已心知心知這是渺茫
天色已漸沉 落日如霧燈 深深深
誰人用誘惑眼神 把我拉近
還假裝一點不關心
天色繼續沉 誰人在夜深 等等等
誰曾在某夜飄近 交給我心卻狠心
沒有話要再講 怎掩飾失望
沒有淚要再淌 埋藏著以往以往的寄望
無奈你說你淡忘 你說你淡忘
即使多麼淒愴
面上剩下漸已吹幹吹幹眼淚兩行
我說我盼望 我說我盼望
可相戀多一趟
但是但是現已心知心知這是渺茫
無奈你說你淡忘 你說你淡忘
即使多麼淒愴
面上剩下漸已吹幹吹幹眼淚兩行
我說我盼望 我說我盼望
可相戀多一趟
但是但是現已心知這是渺茫
一切已淡忘 舊日這地方 多淒愴

失樂園呀教友

夕陽無限好？汪汪汪？

汪汪汪

小春 失戀王？

Arron Kwok's Strong?

結果我共你 仍然逃不過 被圍攻 被捨棄
愛得驚天動地 總算運氣 無論褒貶尊與卑

愛可有定理 談情誰講理 越無理 越淒美
就算飛天遁地 萬年千里 亦決定要共你一起

扑狗有困難 狗撚爭住擔 常人明白狗自瀆不眨眼

請給我負擔 叫世上人間 平凡情侶為你共我轟烈汗顏

苦戀注定難 我卻這樣貪 途人凝望中 寂靜的稱讚

請給我負擔 叫世上人間 惶惶情侶 在美麗與悲哀之間 留一線空間

已經愛定你 流亡情海裡 沒陽光 沒空氣
再多險境絕地 視而不理 任世俗繼續看不起

苦戀注定難 我卻這樣貪 途人凝望中 寂靜的稱讚

請給我負擔 叫世上人間 惶惶情侶 在美麗與悲哀之間

苦戀注定難 我卻這樣貪 綿綿情話中淡淡的感歎
喜歡這負擔 看冷酷人間 何年何世 為你共我苦戀驚歎 為戀愛平反